點先可以真真正正咁愛上一個人

都20歲仔 次次見到想發展嘅對象都係因為佢個樣 點先可以鐘意一個人嘅內涵 我唔想咁膚淺

個個人都係咁膚淺㗎啦

就算你唔睇樣對方都會睇

搵個冇外表嘅
咁就只可以鍾意佢嘅內涵

睇樣係正常

+1
呢排我都係咁諗
前排知道左女神原來有仔仲down緊

其實係咪個個都睇樣 我其實係咪正常

唔洗靚，但唔好咁醜樣

樣係一定會睇 但耐咗你就會發現無論幾靚幾天仙都好 睇耐咗就唔會再覺得有咩特別 所以依家都係會揀個樣正正常常(最緊要係識執) 性格啱key有趣先係最重要

首要條件要個樣對得住自己，其餘都係性格

岩